有D交友App真係好濕鳩！

好似bgcupid咁，要比錢先可以message

同志用

連登無人用交友App㗎??

咁咪現實識人囉
不過老實講 交友app好既係假既 唔好就一定係真既

wtf???

sweet ring都係

Lm

就算比你識左 傾幾幾都好快又冇左
玩呢d apps真係哂氣